大家近排玩開咩PS4 game?

我先
2k17
Mafia 3
Watch dog 2

見佢有更新 呢排玩番payday2 希望有同好

Fifa 17
UC4

地球防衛軍！

Black Friday 入手witcher

Bloodborne

之前睇達哥玩完覺得幾好玩
之後買左覺得勁難玩

Ggen同witcher3

等緊ff15

Overwatch
Skyrim
2k17 間唔中玩

Rez infinite

Dishonored 2

2k17

看門狗2
支線做晒，唔計競速同online
主線爭一個任

SA

TOB

FIFA
Bf1

uncharted4

Fifa 17
Witcher 3
Helldiver
猛將傳

witcher3
#長期戰爭

打完ds3 依家玩蝙蝠俠

猛將傳同帝王傳邊隻好玩？

應該係猛將傳
利申 淨係玩過猛將傳

bf 1

人中之龍極
巫師3
Last of us